珍寶海鮮舫會唔推出黯然銷魂飯？

黯咩然

大嬸，拍硬檔，撐快小小得唔得？

超級無敵海景佛跳牆賣貴d

銷咩魂

其實食神果隻係太白海鮮舫

賣$150一碗

應該買食神版權，出埋瀨尿牛丸
搵埋海洋公園劇場班藝人每晚做舞台劇
「食神史提芬周大戰唐牛」
上市再集資，到時淨係收股息都唔知點計

同星爺合作搞星爺片場。

使唔做賣埋哪咋麵同心型骨頭頸鏈

改做周星馳博物館
賣黯然銷魂飯
帶動南區生意

香港食神影城

整返逃學威龍嗰個迷宮

＜9527套餐＞

（主菜）
廟街嗱喳麵
華安燒雞翼
醬爆瀬尿牛丸
清蒸尚方咸魚
賭聖叉燒包

（飲品）
風度翩翩Dry martini

（甜品）
戚家紅豆沙
甜在心饅頭
打鬼朱古力
尚書大人光酥餅

不如淨係賣開光雞骨啦

你老醒

睇到好尷尬

＜9527早餐＞

賭聖午餐肉公仔麵
油炸包龍星
榮記冰室奶茶

係海洋公園撈魚過去煮？

其實港產片主題樂園有得諗

逃學威龍迷宮同發哥風林館就射槍game, 食除左食神外仲有金玉滿堂果d中菜，
跳舞game就狂舞派，
d功夫片同古惑仔可以搞下vr,
疆屍片就可以搞vr/鬼屋，
賭片可以同發哥星爺對賭，
想靜既可以有d經典既場景俾人影相打卡
(無間道天台，秋天的童話海邊，阿飛正傳), 仲有個成人專區

不過靠班廢官就算9數喇

唔好話主題樂園 博物館都得啦

其實依家有vr真係好多嘢可以整嚟玩

做妓院一流

我愛一碌葛
淫賤不能移

改過名賣下欄野做得住就唔使執啦

呢d野咪吸引香港支國老一輩多
本地後生仔有j舊港產片咩

其實真係有得搞
每個電影主題場景

頂盡咪$22蚊碗

珍寶X威威獅令

叫乜名好?
珍獅?
珍寶威?
威威寶?

全部都係馬名黎

但實吸引過海洋公園搞果啲無聊野既

你尷尬姐
香港班marketing天才真係會咁做

參考：
合和實業（0054）董事總經理胡文新於股東會透露，與市建局及信和(083)合作發展「囍帖街」零售地產項目，其中商業部分早年命名為「囍歡里」，現會用回「利東街」，但無解釋改名原因，預料今年底至明年初陸續開店。

有咩好尷尬?搵錢賣點就係咁，而且呢啲海鮮餐廳擺明做遊客生意，比錢嗰個都無嘈，你管咁幾多嚟做咩姐你?

其實有，佢哋有啲人同我地一樣睇周星馳片大，而且90年代港產片出現嘅題材都比佢哋而家嘅片多元化

係出先算啦 戇鳩仔
你咪繼續打飛機

如果有開幕禮，建議tvb喺珍寶舫海鮮搞香港食神比賽，搵班中廚鬥，最好搵埋家燕姐同家英哥做主持，幫政府協同效應做宣傳搞起南島，順便推銷埋big big channel 啲食材（阿bob 食完啲野記得嗌好好味嗌到家燕姐滿意為止），應該會好睇過翻兜美女廚房

明就唔係好明

冇你老母匿埋喺度食雞脾？

幾得意

槍戰片，功夫片，劈友，咸片…玩到你唔玩

仲可以有舞台做下show…

平時星期六日就請下d唔太出名既星做show/簽名會, 旺季就請d大明星

如果香港係一個正常國家，呢堆野一早有

叉飯就叉飯啦，頂籠咪廿二蚊！

藍色經濟圈

9up 下都罵人on9 ，專制、固執，香港有你呢種垃圾所以先咁守舊

好清高

加多隻蛋最多咪五十蚊

22蚊
果時物價

同你講，六國酒店個黯然銷魂飯套餐$388加一

屌 笑撚咗

佛跳牆

會爆炸

Biohazard 6 主題樂園

等睇海洋公園x海鮮舫, $120蛋叉燒飯, $58咖哩魚旦, 咖哩魷魚, 炸魚薯條, 炸蟹鉗

最快㗎喇

咁無計喇

五加皮 雙蒸 二十四味涼茶 再加一粒龜蛋攪拌均勻 再加一滴墨汁 有冇啊？

屌你老美 🈶️聲

開埋雞竇 叫出名沉得快
等d雞蟲沉船
d鳳姐名叫玫瑰 牡丹 杜鵑
廁所馬桶全部都有司令個樣子

美人魚個水上樂園

不過聽落幾有計

好運蛋撻

依家$22連白飯都買唔到

生化壽司個垃雜商場用黎打war game

已經算貴
當年

係加多隻蛋

22蚊盒叉燒飯應該都仲搵到嘅

乜有分別架咩

至快係咁嫁喇

Wiki錯咗？改改佢啦

拎黎搞返個好似食神咁嘅廚藝大賽直播都幾好

你有呢個諗法 已經犯左國安法啦

本人愛黨愛國架

呢排真係周星馳D戲咁
先係佢上庭, 真係審死官
再有海洋公園攪海鮮舫, 即係食神

會唔會有長江七號? 有ET?
定功夫足球?西遊記唔通?

其實真係幾正, 周星星茶餐廳

好過咩老夫子先啦

我想望住啲鯊魚食魚翅。

豉椒牛河兜亂（真係堂場用手兜）

當埸

不過我深明大義
還返一百倍比你
喂公子食餅

俾你估到我就唔係食神啦

其實世界係好buy呢d尷尬野

戚家紅豆沙連豬咁蠢既陳百祥都唔會食啦

有周星馳應該賺錢好多

淨係整個星爺專區都夠玩啦

賣一系列周星馳既電影餐牌，實有生意

仲有唔似貓唔似狗，師奶淫得很

誠實豆沙包
慚愧波板糖

乾坤燒鵝

係情比金堅金銀情侶套餐

無間道個天台做旅遊專區，專做遊客生意 淨係斷人頭收入場費都收到手軟

星爺文化博物館

係刻骨銘心初戀金銀情侶套餐
價值九十九個九毫九
一百蚊都唔使呀陰功

有

整個抵抗失戀沖喜套餐 靚衫靚歌靚早餐

用海洋公園啲生猛海鮮整海鮮丼就有嘅我諗

星：咁無計啦～

黃帝炒飯
錦繡多味魚
女縷佛衣
乾伸燒鵝

一日水族館死咁多海鮮
拎過隔離海鮮舫賣
新鮮又自給自足
海洋公園又可以賣幾十蚊

錦繡多舊魚會唔會好d

咁冇辦法啦

啱
如果香港同日本規模差唔多
文化輸出 影視娛樂一早上咗神枱

錯！係"都有"

肯定加唔到隻蛋

炮台山間食神賣78

海狗公園都無養雞養豬...

想試戚家紅豆沙

可惜宜家都無人拍得番笑片啦，史提芬周後繼續無人，仲有邊個做到笑匠？

大環境又無咩發揮空間，淨係國産007, 拍賄賂公安，有腐敗幹部，國安去香港執行任務，已經唔駛上

屌

準備好大叫 好好味呀

唉，香港真係冇人才， n年後都仲講緊食神，唔爭在講埋李小龍坐艇仔去唔知乜Q死亡島度決鬥吖

負評係咪唔知講緊咩

啦！依家拉你兩個商品條例，唔好就圍望上車

50蚊係叉燒飯100蚊係體驗食神拍攝情節

做咩唔做？梗係做啦！逼真啲哪渣麵俾啲真屎落去

我好肚餓

重點一定好貴仲要唔係為香港人服務

一睇就知係假影迷 真影迷已經覆左你

點樣整色整水都好 珍寶海鮮舫最後只會淪為海洋公園入面嗰啲主題餐廳咁又貴又唔好食 淨係做中國客生意

屌你老母點解要搵tvb ？關佢撚事

失戀套餐
豉椒牛河兜亂都無

你就真係多舊魚喇

其實比佢之前都已經係咁

全場一人一杯我請 ！
我自己要杯橙汁得啦唔該。。。

南區=/=周星馳

睇到戚家紅豆沙笑到仆街
起曬泡應該係分子甜品黎

一定要用褶櫈

咪就係你呢啲撚樣打沉晒大家氣氛
咁撚經典嘅港產片點會唔睇

你老醒叉飯就叉飯啦

諗起都想玩

仲有垃圾成龍戲果啲由一個天台跳去第二個天台
如果下面有彈床其實一直好想試 全世界得香港啲樓又高又密先玩到咁嘅效果

有聲

成龍戲都叫垃圾
連登仔單手遊出公海

珍寶係太白抄襲版 ，後來仲買埋太白

係垃圾成龍
唔係啲戲垃圾
佢個人格垃圾
但無可否認成龍啲戲真係幾代表到當年嘅香港電影文化

戚家紅豆沙

I like this post

又幾靚wor,衰鬼

飯後果
豉汁蒸橙
椒絲腐乳西瓜

竟然冇豉汁蒸橙 椒絲腐乳西瓜

鳳來樓
苑鯨單做龜婆

早餐唔係應該打邊爐咩

如來神掌大環丹

00後表示完全唔知你up乜鳩，淨係覺得好老土

成撚日睇

tvb不了

佢同而家狗官一9樣

油炸包龍星

油炸包龍星應該好好賣

周星馳搞佢自己嘅主題公園，應該好快可以賺返天比高按咗嗰10億

李力持

餐單更新：

誠實豆沙包
賴有為豬骨湯
豉椒牛河兜亂
回魂夜老母雞脾

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

爆蛋手撕雞

究竟係紅豆沙定芝麻糊

重睇

以無知為榮的蛋蛋後
咪突登出來引戰啦

可以打war game。

老實講，我地睇周星馳啲戲真係笑唔出少林足球睇咗頭半個鐘已經尷尬到熄機

其實仲有杯"絕世大淫魔"

以周星馳個格
賺落都唔夠俾食神個版權啦

星爺都串佢

自己無知就算 咪撚影衰00後
利申：00

咁又誇張左

含笑半步釘
我愛一碌葛

不如cross over埋周潤發，在海鮮坊搞個世界賭王大賽，玩到出公海

唔要，我要如仙、如夢同如花

你覺得班九姑娘會搵viutv 拍?佢哋最識益自己人

拿有錯勿屌 憑細個記憶
我出世前就有珍寶 太白 海角 三架船合埋一架
出咗世就得返珍寶 太白
細個去食果時 食神果個圓頂 同條大樓梯係太白果架船既
細個仲同其他細路仔係樓梯頂sir落去玩

同埋出面有個觀賞魚類既區域 好似海洋公園個水族館迷你版咁 （不可食用）

大陸美人魚游返去大陸開，市場會大好多，香港只有大嶼山魚人

無咩所謂啦，呢啲用嚟劏遊客一流，全世界都係咁劏，唔劏我就ok ，話之佢碗戚家紅豆沙賣100蚊定500蚊。

好心海洋公園抄下連登啦，咩山上做瑜珈，香港周街都係山，人人都有手機睇YouTube ，遊客使鬼特登搭車去港島南做咩？諗嗰個人，無手機，定無腦?

港產片曾經叱咤風雲全世界，淨係一半永久博物館條數已經唔知點計

即使依家外國讀電影都要讀港產片

一開二， 二變8, 8 變64, 64, 變512

突破盲腸

你識條春咩
我做生意使你教？

得喇 叻喇
唔好攪到以無知為榮就係00後啦

我見到你扮撚晒有品味仲尷尬

一變四 四變十二
來到這禮拜更加諷刺

咪懶有型啦

係因為條友五毛黎

午餐肉公仔面跟返咁煮係咪食d刀工

仲要即場係個客前面兜

有冇琴操姑娘

1k入場費帶你去海鮮舫深度遊
感受下海中做yoga同露營
包一餐燒味飯

戚家紅豆沙你食撚埋我嗰份

食神歸位～！

點解咁少野飲？
碗杏仁茶呢

小食加多隻何歡雞脾

要搵番館長扮美人魚

同何歡豬橫脷

成人專區係咪肉蒲團，不扣扭的女孩

Jer神雲中龍你都唔識
我要同金Jer大俠既鵰像影相

仲有音音姐既官人我又要(個身要係dada)

仲可以vr玩人肉叉包逃避黃秋生既追殺